國家主席習近平懷疑為前GV男優

段片有大量殘體字勿屌

野獣先輩習近平説
野獣先輩因為出演真夏の夜の淫夢而出名；而習近平說過，“那個年代，我想方設法尋找莎士比亞的作品，讀了《仲夏夜之夢》”

淫夢系列是因多田野數人而發跡，野獣先輩卻反客為主，成為了淫夢系列的核心；習近平是由蛤蛤支持上任的，卻反客為主修憲獨攬了大權

野獣先輩通常擔任強暴者，有人間之屑的評價，甚至被淫夢廚認為種族是野獸；習近平經常強暴民意，有刁大犬的評價，很明顯這是野獸

淫夢總是硬湊上各種無關的事物找存在感，還實行網絡暴力，招致很多人反感；習近平總是在各種新聞上刷存在感，還能實行網絡現實雙重暴力，招致很多人不敢反感

野獣先輩在片中稱自己24歲，是學生，有人認為他這是撒謊都不會撒；而習近平因為文革，24歲時正在念大二，這樣就有力地駁斥了淫夢民的質疑

野獣先輩沒有特別在做什麼運動，不過身體很結實；習近平前往陝北插隊那一年365天沒有歇著，自然沒有特別做運動，卻能扛200斤麥子十里山路不換肩，可見身體很結實

野獣先輩說他和女朋友分手了，喜歡王道を徵くソープ系；習近平和前妻離婚，正是因為他不肯放棄在中國的王道征途

野獣先輩胸被別人看個精光不會害羞，體現出王者一般的游刃有餘；習近平胸中學識被別人看個精光不會害羞，屢次報菜名體現出王者一般的游刃有餘

野獣先輩是原迫真空手部 現水泳部；習近平自述年輕的時候練過拳擊，現在會抽出時間來游泳，一天一千米。

野獣先輩喜歡去附近一家麵條攤子吃夜宵，以其野獸的目光看穿迫真空手部的木村的股間有問題，跟其進行了PY交易；習近平喜歡去慶豐攝影棚吃早餐，看穿了隔壁桌臊子麵的股間有問題，跟其進行了PY交易

野獣先輩邀請遠野後輩來自己宅內作客，並一同到陽台上曬太陽，進行了一番尬聊後展示了自己的龍根；習近平邀請川普來自己國家做客，並一同到故宮內曬太陽，進行了一番史詩級尬聊後展示了自己的龍袍

一提到野獣先輩那必然是惡臭，大便；而習近平曾繪聲繪色地描述自己捅沼氣池結果滿臉噴糞

114+514求平均值是314 3月14日是習近平就任主席的日期

所以野獣先輩=習近平

連登仔應該無咩人識野獸先輩

而家唔興哲學藥學啦
都冇人整新片

王

王道征途

申淫N

樓主洩露國家機密......

114514

申レN

要坐洗頭艇啦

昏睡紅茶

1919

成日都見到野獸前輩 點解佢咁出名 唔係好明

淫夢不死
堆素材好用好多

其實我都唔明
反而我明點解比利出到名

D日本仔整呢D片整得好撚正

やりますねぇ

這個可以有！

そうだよ

三回啊三回（指連任）

我剛才修改連任條例你偷看了對吧